1Q題，一頁秒到用鼻食麵

現代課程，但源自古代，猜一課程

一頁秒到用鼻食麵

歷史

no

調理農務

中文

生涯規劃

屌你老母

秒

咁都no 你食得屎啦

留名睇樓主用鼻食屎

？思覺失調？

考古學

蕭源中文

揚善中史

現代課程

垃圾國民教育

性教育

通識(通勝)

屌你地，全部錯

我個答案大家肯定滿意

柒撚懞懞，我屌你老母知唔知咩係1Q題啊，蠢系

推

等樓主答案
我入過好多1Q post都係冇答案
今次難得live 特登log in 覆你

宗教

lm

冇答案我行路仆街死

系你老母啊

縮返入你老母個系度啦傻鳩

開估啦7頭

開啦 兩頁喇

屌你老母開估啦

係毅進啊
因為毅進南北朝

成班傻鳩

On9

啥東西？！

你老母就真係on9生著你個弱智仔啊

九唔搭八
我對樓主你好失望

答案係現代課程

歷史果個好過你呢個好多

不過都正皮啦 正皮你夠無厘頭

係咪未撚聽過魏晉南北朝啊文盲

1Q題係咁架啦

以為你會同現代教育有關

而且毅進同南北朝就咁拼埋 之間乜都冇 解釋源自個到有D弱

不過above average啦

比D幽默感得唔得